依家係咪應該手持現金？

幾時都要儲備Cash
我至多用一半入市

那有現金？

今次咁印法 現金先係廢紙

留生活費就夠
係無息又無限qe之下
錢好快無用，會比人拎哂去賭

夠你食同住就ok la, 真係大亂 都冇得走架

物價升

錢嘅購買力跌咗